其實個啲六十歲以上仲有性生活嘅女人係咪一定要用ky?

? 幫朋友問

好問題

妙哉此問

你試下咪知

冇碼暴龍